有冇人明點解China會讀左做Chaina

其實中國個英文係讀支那
唔明話佢地係支那人有咩問題

ˈtʃaɪ.nə/

折那